★香港婦聯調查：逾七成港人家庭生活愉快 創四年新高

香港婦聯公布「快樂家庭」問卷調查結果，當中發現有逾七成港人認為家庭生活愉快，數字為過去4年的新高，婦聯估計是因新政府班子推出的政策能回應市民，同時促請政府在下月公布的施政報告中，制訂更多家庭友善政策。

香港婦聯社會政策研究委員會在今年7至8月，以問卷調查形式訪問490名市民，當中有七成二受訪者認為家庭生活愉快，數字比去年高出百分之八，創過去4年的新高。香港婦聯副主席歐陽寶珍表示，估計是因為新政府班子上任後，推出不少新政策，如：派發自資學士學位津貼，「實際回應了年青人的關注。」

魔魔你生活愉唔愉快

訪問490個都夠膽死出黎 垃圾數據

試下訪4900人，隨時低過二成七

我活係平衡世界 定 婦聯班人係平衡時空?

開心因為有工返

冇自殺死人都見到奶波魔
肯定同樓主有關 樓主都係五毛

Yup，樓

On9

就當香港7百萬人
訪問490即0.007%香港人當中有7成人家庭生活愉快

屌你老母咁都可以出黎做大龍鳳

-_-

愚者自娛

5毛確認，因為你話生活愉快

想屈毛
睇嚟樓豬比我踢爆鬼鬼地之後
想老屈我，咁佢應該真係五毛了

樓豬

中學既時候聽miss講 無五百人既訪問都唔算正式統計？

其他唔知,幅圖最奇果個生活一定唔愉快